［行動/集思廣益］公眾向政府申請禁止令 集中討論

見咁多人想申請禁制令
係到傾下

究竟有無人向政府申請過禁制使用tg?

有無泛民律師申請過？

點先可以申請禁制令？

推

禁制你個禁制令

反對禁制令通知書

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

高登未禁

違反禁制令 可以告埋藐視法庭？

被忽略

lm學野

求法律JJ現身

有無手足想搞

求法律丁丁

當時高登係代表網絡

咁快被連仔取代

現在連仔好多又要轉場去返高登

幫推

違反禁制令係淨係可以告藐視法庭（如果行為本身冇犯其他法律）

唔識唔好亂講

個人睇法難禁TG，如果係禁佢拘捕時唔準過份武力得唔得

其實係咪想將所以罪都變晒藐視法庭，降低個入罪門檻？

但警察係冇權執行禁制令

臨時轉正式禁制令會有聆訊，可以去反對，不過小心俾狗當證據拉

而且好多嘢本身真係犯法，只係用禁制令做新聞，嚇鳩人

禁止d狗拉完人，無反抗之後仲對被捕人仕使用武力有冇得諗？
本身已經犯法同enforce唔到，一樣係純嚇。

反正本身法律有 都可以再申請

鬼叫連仔麥撚都唔做咩
個英文台
去到冇用咁制先出廠

拉完順便告埋

蒙面法同緊急法泛民今日上庭

呢個好值得申請

告唔入，要執達主任警告完照做先會入

程序上要點申請禁制令？
學生可申請？

好似有手足畀人告過

法官點會批

樓主討論之前唔該上網補下習先

因為機場有執達主任，連登點樣有執達主任

有冇$先,個個人可以申請但好多唔會批

手足可否教下路
就係唔識先搵手足 一齊學下

要幾多錢？

push

百屌求教

同時藐視法庭係最高判終生
亂批禁制令=胡亂立法 而實際只需兩個人已可剝奪700萬人自由

好似申請黑警show委任證既禁制令
排到去下年3月

公文黨做過嘜撚野？？垃撚圾

佢老母，政府申請就咁快，我地就咁慢，唔好排到2047

咁大件事 仲勁過緊急法

點解唔批臨時

呢個係司法覆核嚟？

係，好似3單合併審

驚佢老母

搵律師傾下先，睇下可行性 & 錢銀係點
再搵大家籌錢

主要係入紙個成功率，冇可能做到對家100%但都希望盡量高

如果我喺香港，一定已經入稟咗

點都要反擊下

如果佢用藐視法庭當一般罪咁鳩告人然後判重嘅，我諗到時個法庭唔洗撈

禁制令始終同緊急法唔同，緊急法你吹佢唔脹，佢真係跟law嘅principle做，但injunction唔係

1. 在沒有相關人士的同意下及同時有意圖或相當可能會恐嚇、騷擾、威脅、煩擾或干擾相關人士的情況下使用、發布、傳達或披露給他人屬於示威者、配偶或/及其家庭成員的個人資料，包括但不限於他們的姓名、職位、住宅地址、辦公地址、學校地址、電子郵件地址、出生日期、電話號碼、香港身份證號碼或其他任何官方身分證明文件的號碼、facebook帳戶ID、Instagram帳戶ID、車牌號碼和示威者、其配偶及/或其家庭成員的任何照片。

2. 恐嚇、騷擾、威脅、煩擾或干擾任何示威者、其配偶及/或其家庭成員。

3. 協助、造成、慫使、促致、唆使、煽動、協助、教唆或授權他人從事上述任何行為或參與上述任何行為。

叫人曱甴即會違反禁制令

願聞其詳
你指一般罪咁告咩意思？除左時限有唔同，而家唔係當一般法律咁限制市民自由咩？

禁止蒙面冇編號警犬執勤，應該有得拗嘅

Mon實對家，班廢老冇撚腦隨時犯禁，用對家嘅武器斬返佢地，當然班狗捉唔捉就另計，但好過唔做

屌你老母泛民班撚樣死左去邊

個官應該會合併又排落3月，前兩日記協先入完紙就係呢個結果，但唔知有冇請臨時禁制令